維園年宵附近出現「光復年宵」海報 陳浩天黃台仰黃洋達稱不知情

《文匯報》引述報料市民報道，維園年宵市場附近多處出現寫上「光復年宵 年三十晚11時正」字眼的彩色海報，《明報》正向警方了解事件。民族黨召集人陳浩天表示不知道及未聽聞過有關行動，被問及屆時會否響應時，陳稱不清楚行動，「行年宵是否光復？」

熱血公民立法會議員鄭松泰及本土民主前線發言人黃台仰表示，本報查詢前他們未聽過有關行動，黃台仰強調因去年年初一晚參與警民大衝突而被控暴動罪，所以不便評論其他同類型行動。

熱血時報黃洋達回應本報查詢時表示，並非行動發起人，亦不知道哪個組織發起或貼上有關海報，被問及會否響應上述光復行動時，黃指「無辦法理解係咩行動，點響應？」

新年流流搞呢d野真係全香港九成人都好反感
繼續偷米啦成班有勇無謀

黃指「無辦法理解係咩行動，點響應？」

記者都冇腦

啲咩 又想講港豬呀?

人地話光復，無話點光復

佢劈價一折都可能係光復方法

貼下 poster 都可以咁觸動神經

佢講得啱wor
出師無名
無啦啦搞年宵百害而無一利

希望只係共狗自編自導抹黑

擺明係聲東擊西啦

引黑警重兵去晒維園

真正目標就防守空虛...

共狗自編自導，估計係西環689嗰邊

營造香港好亂，對佢哋選情有利

我覺得係西環做野！

食環署終止香港民族黨及青年新政維園年宵攤檔租約

成班撚屌新聞都唔睇
邊撚到出師無名？

擺明自編自導, 用下腦啦唔該

條友好似係舊登五毛狗

想搞到年宵last day生意唔好？

反而我覺得係食環收到料有人想搞亂港獨派個場所以一早封艇

話你膠囉

又係錯誤時間做錯誤既事

( Show Blocked User - JonWick )

你覺得班廢中廢老藍屍夠膽打人咩？
更何況呢樣唔係港獨派既錯黎，點解宜家要封佢地檔野？

點會唔敢，你睇羅37 單野就知

黃洋達依家全面和理非喎

關佢鬼事咩？

擺明藍屍睇中羅37 係和理非左膠先打
如果由台灣返黎果個係陳浩天/黃台仰，班廢老仲敢出手？
分分反比人打斷隻腳就唔好啦

梁天琦之前先比個大公報記者打完
你人多咪唔敢打你